rattle get up求中文版歌名

印象中呢首歌有廣東話版，但揾極都揾唔到，有冇巴打知道係咩名